香港著名YouTuber，返大陸被騙

班YouTuber返大陸，返到笑撚晒口咁開心搞乜鬼？

食海鮮？鮑魚？

著名YouTuber？Are you sure？

係唔係都話著名

睇住個的士司機數錢，留住勝利嘅眼神

返大陸做乜？

柒咗仲扮醒

抄人地澳門微辣

有冇咁on9

三個都好樣衰

唔好㩒入去睇！！

首先唔著名
然後太ON9
最後話比全世界人知佢地係智障
完
為左HIT RATE 放自己智障片出黎
都算極致

未入嚟果陣以為係劉馬車

Are u hip hop man?

又放上連登R view
狗都唔做啦e家...

邊撚到著？睇過？

派個打手上黎開post 呃view 諗住賺返啲錢
點知個post 冇人理要自推

廢撚到要自造自po自推

真係白撚痴，千祈唔好禁入去俾view佢

低質打手post，乜都唔講叫人自己撳入去呃view

堅決唔撳

屌你老母，你咁撚我點比錢你呀

乜撚野人黎 著名？

戴帽果個係唔係之前同希治閣打機又拍下片果個,無合作啦?

又幫人賺view

幾個讀唔成書嘅廢青

大陸真係得班十,廿靚歲嘅MK仔先會去玩 真係on9十年前就會翻大陸玩抵ja依家深圳物價都唔係比香港平好多,仲要個匯率都高一節,真係返大陸個個都on9

乜香港有著名嘅YouTuber嫁咩

柒到唔敢睇
唔扣安全帶 個司機揸緊車左問右問又影鳩人
幾時撞死你呢班mk仔

關我撚事咩屌你老母

屌你老未 你係香港比警察抄牌係咪直接比錢個差佬啊
屌真係唔佢地真心定假膠

估都估到啦，點會影到後坐仲見到冇帶安全帶，大陸d相機係裝係好撚高

戅鳩仔

做乜撚 成班傻仔比人呃錢仲咁開心

咪撚click入去唔睇都知on9

佢去左希治閣既公司做

乜水

返開大陸都知淨係前座先要帶

放低個表情符號做乜鳩

打手？

Block

的士佬既演技跟本係影帝級

戴帽條友個樣好撚摟打

撳都唔想撳入去睇呀 ，走啦冇人想睇你呀好撚柒呀 著名...想呃人click入去
笑撚到我呀 識你老鼠咩 都唔知乜水
封面果條撚屌真係生得好樣衰 整整容先啦學人做youtuber 買view狗

一睇就知係自已啦
有特理由唔係自己咁用力推

笑乜撚野呀 屌你老母

希望大家睇到我呢句之後，唔好再應呢個po
咁做係間接幫on9 樓主推po

Btw樓主應該會打個表情符號，真係好on9

又一個POST證明講故台同創意台天淵之別

可能前座條柒頭無扣呢

冇人識喎 著名？

認真教樓主 你依家做法係短線投資
呃到第一波會成為hater既views
日後條路只會更加難行

唔好撚按入去

( Show Blocked User - 熱血更新人士 )

賣廣告唔該聯 絡連仔

呃view